女人真係好難捉摸

明明尋日嗌曬BB咁，今日就一句都冇應機，到底佢諗緊咩呀？

咁易畀你估到 就唔係女人啦

尋日send錯比你姐，唔好諗多左

成朝講完早晨就唔見咗影，係gp到又話唔返學，完全唔知咩事

冇既，你係其中一隻兵啫

通常都係吊下你癮 你唔好即刻覆佢

可能係想俾你屌

樓主處於下把位

我叫佢休息下之後就無再揾佢住，但個心又係咁諗住佢，搞到全日都掛住佢

唔好咁認真 做返平時嘅自己
你喺出面識多幾個女仔 個心就唔會忐忑不安

順其自然 !

摸到佢個陰蒂就唔難觸摸